Авторизован, физ.лицо, без карты лояльности.

- Тестовые данные: 
  
teststroy1@mail.ru
пароль: 123123

- Предусловие:

0. Открыта админка https://test2.stroyrem-nn.ru/simpla/index.php?module=UsersAdmin
00. Найден данный покупатель (если нет, то зарегистрировать его вновь)
1. Пользователь авторизован.
2. Открыта страница: 

тест сервер - [Широкий ассортимент электроинструментов в Стройрем-НН на складе в Нижнем Новгороде](https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/elektroinstrument)

прод сервер - [Широкий ассортимент электроинструментов в Стройрем-НН на складе в Нижнем Новгороде](https://stroyrem-nn.ru/catalog/elektroinstrument)

- Шаги:
  
  1. Выбрать товар с черным ценником, запомнить цену. 
  
  2. Нажать на этом товаре кнопку "В корзину".
  
  3. Перейти в Корзину.
  
  4. Проверить сумму за товар и скидку.

- Ожидаемый результат:
  
  1. Сумма за товар в корзине и в блоке "Итого" равны.
  2. Отображаются с учетом суммарной скидки (за объем и за группу ОПТ) от цены в каталоге.
  3. В поле "Скидка" указана суммарная скидка от цены товара в каталоге.

Автор: Валерий

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | FAILED https://trello.com/c/5BEWhx8o ||||  |
|||||||||

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|||||||||

